旺角富士中心要人

依家狗200米內

走啦

要你老母人
走啊

仲要咩人啊 走啦

走啦 仲要咩人

屌,走啦
係咪又想俾人拉阿

撤退呀

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

你地再係咁撚固執就算我地唔割都保你地唔住阿
學精啦唔該

走啦，仲要人黎一齊被人拉？
你都見到一大班full gear 既差佬喇，仲唔走搏拉？

Hit and run!

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

要你老母塊臭化閪？

要你老母

係咪要律師？拉左先要啦

走啦好嗎

翻屋企打飛機啊，要乜人啊

走呀，仲叫留一律當鬼

你出左去被人拉試下呀，唔叫佢地走咁叫咩呀？

唔通叫佢衝啦衝啦？on9